突發，USB 4.0只有Type-C接口，Intel開放Thunderbolt技術

過多幾年可以一個接口走天涯

全部都用Thunderbolt Type C

快D出, 見到D gen 1 gen 2 gen 2x2 血都嘔埋出黎

係就快啦
不過肯定又一堆乜乜線
真tb線繼續貴到仆街

intel 話捐thunderbolt 3 出黎
救萬民於水深火熱

垃圾命名，根本佢地都覺得thunderbolt好

良心企業 而家thunderbolt 3條cable好貴

佢之後好似賣認證同做thunderbolt 3 驗試

不如 thunderbolt 3: 40Gbps = 5GBps > M.2 pcie 3.0x4 3.94GBps

諗起都爽, 一秒過AV

砌機走線都係

一早就應該統一啦屌你個閪
USB 3.2 gen 1,2,2x2, tb3, DP over typec USB power delivery........

最好收埋DP同hdmi皮
同埋一開始根本唔應該俾type c support USB 2.0

HDMI短期內都好難收皮

我相信iPhone唔會放棄lightning 口
商業嘅嘢 我識條鐵咩

apple大可以出lightning @ type-c
亂上加亂

蘋果最鍾意自成一國

仲有收埋火牛線皮

知唔知 MacBook (2015), MacBook Pro (2016), MacBook Air (2018), iPad Pro (2018) 已經換成全 type c / tb3

我又覺得未必
出Lightning都係嫌嗰陣USB慢
依家仲快過佢
新iPhone有Type-C我就狗衝
一條線叉晒咁多部機

我都係咁話

新ipad都轉曬用typc，iphone轉係遲早既事

iphone lightning 得2.0係慢少少

不過唔少android 機 都係type-c 頭 usb2速度

Thunderbolt , USB
通通都係垃圾